動漫台?毒撚真係好撚嘔心

一係就吶吶吶 一係就睇埋啲賣肉番

真人一定係油塘毒撚

油頭先岩

樓主一定現實比人串到一棟都無先打得出呢篇野

油塘毒撚

我銅牌菁英實力

🤔

鍾意睇動漫就一定係毒撚？
係毒撚就一定成頭油？

屌你牙

咁你係油頭定毒撚牙ching

agger

咁我又問返你轉頭，內向係咪就係毒？我識唔少人又叫唔叫毒？頭就無油啦

🤔🤔🤔🤔

我九龍塘毒撚點睇

豬扒自以為女神嘔心啲
定毒撚睇動漫嘔心啲

樓豬網上屌人就叻

住油塘得罪你咩

Yes
好撚心啦
啲死毒撚攬住d acg公仔叫老婆係度啜啜啜
咪撚出街影響市容

你呢d一睇就知真毒

禾發現呢到有兩隻油塘毒撚

f9

憑幾句野一睇就知，你係得嘅
上網查下introvert有咩特質先啦，非社會主流就被定義為另類，憑性格就幫人定位/標籤。成班判斷人既方法就係理撚得你係咩，總之睇動漫就係毒撚
咁小弟無野好講

另外發現樓主出好多呢類post，撩是鬥非搏關注？